廢老出少句聲得唔得？

等港鐵，個個都要等架啦，
唔想等覺得差，你咪行翻去囉，
幾個唔識既廢老圍埋係到屌，
話人地單程安排on9，又話人地無搭過港鐵
屌你班友做乜尻？